LOL 銀牌上分區

有無人有興趣排RANK
一齊上分

銀牌

隱世高手

高過我

垃圾

S3.4 diamond
S5.6 platinum
S7打頭十場輸九係銀四
一齊升？

me打完頭十都係銀四
單排打番上金先

好睇隊友
再唔係您個人實力足夠carry 全隊

點睇faker同dopa

留ID

有冇人一齊排 main sup 啲隊友痴撚線架